夜欄人靜特別感觸

好驚身邊既人會離開，好驚要面對生老病死，一諗起就眼濕濕 覺得自己好多野都做得唔好又成日亂發脾氣，但好多野發生左就係發生左
時光這個壞人偏卻決絕如許 停留耐些也不許

聽下歌，珍惜身邊人

咁sad既時候唔敢聽呀

一路聽，一路回想不同的片段
自然就會懂得珍情同表達愛

多謝巴打提醒 巴打好似有d經歷咁喎